十月一號大家決定多區集會定又港島北？

多區集會：
港島北：

我個人上支持多區集會 因為點都比較方便流動

順手投埋 p仔幫唔到你投

[緊急][公投][置頂] 10.1集合定分區搞